屋企人親中點應對

我阿哥今年31歲 成日睇啲youtube片幫中國打飛機 又話深圳上海好快超越香港 叫佢返大陸住佢又話香港係中國嘅一部分啲行為同啲廢老一撚樣 有無巴絲可以教下點樣應對

如果明白香港係中國既定位同角色，就知道中國越衰香港發展就越好

佢係真心覺得中國好強大嗰啲人嚟成日係到話貿易戰中國唔會輸仲話英國統治時期歧視問題嚴重 所以佢而家寧願俾中國管

8月5日 全港罷工罷市罷買

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio，洗走佢地睇開既記錄

下載備用

真

大量材料 慢慢用

仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

下載